以車仔嘅近況同表現，聯賽趕過獌/李城係咪只係時間嘅問題？

莫講輸波，連失波都難

下季？

今季?
獌都係多車6分，輸兩場就俾佢追上

認真 po 無人理

真 分分鐘過鏝奪冠添